光時五缺？喂, 唔好懶到咁盡啦

明明就係四句

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

咁攪到五大訴求係邊五大都唔記得架啦
要懶不如寫埋簡體好唔好
唔該🙏

縮到咁好撚柒呀

支那味

好唔老嚟

伙行出街問邊五大 我相信有6成人答唔出

同生快，HBD有異曲同工之妙

真 一開始心諗乜撚嘢光時五缺

望左成個月都唔撚知咩黎

就快黑警死全家變 黑死

周不時都見到
縮短左真係好柒
不如大家講返成句啦好嘛

push 真係柒到仆街

好學唔學學晒垃圾支那啲嘢

黑死病

我仲記得

乜柒都縮寫真係好on9，不過都唔賴得支那幾多，因為香港網絡文化都一擔擔，好似利申、劇透呢啲